[求助] 民建聯反對派一萬蚊個投票紀錄

想問呢個投票紀錄可以係立法會網頁邊度開返出黎?

我同我屋企d民建聯fans講
佢地口話要派錢，但實則上投左反對票
佢地睇埋上圖都話係我地捏造嘅假圖

仲搵埋d垃圾報紙
民建聯表態爭取緊，爭取成功嘅報導

我諗係立法會呢d官網禁俾佢睇佢先會信
但唔係好識搵出黎
求教

推

推

五毛多面夾擊：民間記者會叫人爭取功能組別 係鬼 係大台

PUSH

我都想要
推

人地的確唔係反緊派一萬...

push.

我搵到了
楊岳橋議員 0001的動議

真係反對

thank you

Thank you 巴打

[歷史假想] 如果當年台灣一早有熱狗日日叫人投白票的話……

疫情未完 同時 公義未得到彰顯 - 831半週年

樓主麻煩pin下